以後別做朋友

朋友不能牽手 想愛你的衝動 我只能笑著帶過